擺婚宴有咩黃店揀？

如題

半島酒店

無錢

cls
btw唔係黃囉

冇全部都係藍 去外國結啦

咁結紮算

誠哥旗下酒店

一生人一次
有幾貴姐

嗰日放tg 比人入去避都唔算黃？

佢閂唔切閘咋 佢想你地快啲走啊

樓主，想問下你揾到未
我下年都要擺酒，奈何係父母眼中....得美心集團既酒樓係見得人

其實幫家姐問
佢好似寧願唔擺

推。係咪真係無黃店？我想搵左一段時間

我都想搵呀，下年擺酒咁大筆錢 唔想搵藍店！

搵誠哥旗下既酒店得唔得

香港逸東酒店！

我暫時諗尖沙咀南海一號，但唔知係咪藍